（突發）徐曉東自爆被強力部門監控，或會有性命危險！！！

都唔係第一次

佢有名氣先捱到咁耐，冇既話被自殺左好耐